[耳機撚]討論香港各大耳機店(24)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link

耳機潮文合集

耳機推介

CM推介(有待修改) ierm更已新

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：se215(LE)、sony xb90ex (停左產難搵)

人聲/平衡：mc5(難推)、fxd80(停左產難搵)、philips s2、heaven ii、ath-im50、ath-im70、sony xba-100、a1、jvc fxt208se，仲有對冇得試既apple earpod。

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對。

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子小
唔太多耳機選擇

學生哥怕事驚比人眼望望齋睇唔買

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試
有QDC
鋒哥好好人

BAD

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD

頭先上price睇點解n3ap平咁多既 2千到就有
我上官方睇要成2千5

Ie 80 vs Westone pro20 vs ath im02 vs shure 425
用開iPhone 聽歌only 邊隻最好 有無巴打比到意見
價錢分別 1800 1875 1300 1630

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

同小Y生日差少少嘅限量版K3003

試咗empire ear 對zeus xr...

點解可以賣到2皮

窮學生 只係得2500budget

挨住先，過兩個月再買

無左金聲個介紹

買左pro20

方丈份人好小氣嘅

諗起上星期係灣仔金聲問黑磚咩價
開價89xx , 我問有冇現金價
佢答我 平左比你啦，已經係現金價黎
原價賣9680

Kim兄去第二度？

留名

想買藍芽耳機，見唔少巴打推介隻outlier sports，但係試過款infinity M8聽落唔差太遠，有冇巴打用過可以講下？

Ath ckr 90 I phone 做player 推唔推到？

因為冇貨，個價冇update

睇下有冇人收留

係sale態度唔好 但有d野係得金聲先有得試
一向金聲試完去第二到買

Plus sound 官網9折

有消息講聲
去你到買

it03 一邊冇咗聲 點解

有冇換過線

左右線調轉插試下

巴打們

kim又冧莊

一定要冧莊，你睇下有咩唔同

少左D野

要推實推到

如果真係冇人答到咪出去試 反正依步一定會做

Sor只能廢up答你唔到

滿分答案

LM

可以換咩線

唔係叫你換線啊 係叫你左右調轉插試下係咪線有問題

lm

89xx，你買左一定喊出黎

我次次叫人去第二度買

見冇人答即係冇人知

事實上插得入去實播到既

空心巴打麻煩出句聲

係時候爆金聲金雞店內幕

試咗 係條線有問題

咁好過換耳機啦

有冇線推介啊巴打

求其搵條平又唔會聲差過原線嘅將就用啦

最緊要唔好金聲買線
啲線好雞

花生

mad cable正

有冇好推介

食水深 d sale食差價？

你想爆d咩先

隔離淘寶post係咁推一間叫 天華 既線
好似好平 可以問下

話說馬尾哥就話我做左佢唔鍾意嘅嘢喎
話要針對我喎

留名學野

今日行經旺角德x商場，見到cl1+l1套裝59xx
好似好抵，原本都諗住fw01配arm20或plenue m2, 依家又心大心細中

Kim巴不如試下自己開鋪

知唔知ar m200幾時出？

人地老母冇錯嘅，唔好講人老母

多謝師兄先啦，但就係猶豫中，怕L1一冇電，CL1就被廢左武功

呢兩個月 聽講準備好 想清埋ar m20先推

fw01同cl1把聲差好遠呀
有冇試過cl1？

CL1同FW01取向完全唔同
不過p2都係一部好機黎

cl1其實未試過，因為佢要加amp先玩得到，開頭都冇諗過，係見到佢套裝價錢所以先猶豫，
另外想問ar m20同plenue m2師兄推薦邊部多？

2手cm/1手universal fit可唔可原廠refit or 改custom?

利申k10u,想玩cm

一定要試 cl1質數係高
不過口味唔大眾化

如果得呢兩部就ar m20
力水大好多
如果唔係玩cl1
不如考慮埋dpx1a

dpx1a試過，感覺好似一般，
係dxa借佢條xelento測試

qdc 5sh 同inear sd4 點簡好

自己覺得人聲分別都幾明顯

無左部X5ii, 想換部新機既話, 3k數下水貨x300r 好定行貨opus#1好?

另外如果4-5百蚊到,有咩2.5mm平衡線啱Sony A3? 暫時只係搵到條fii, 但睇到其他巴打話換左都無分別

inear SD4買還買，麻煩唔好幫襯馬尾哥
Right Shop都有賣，好似係

買opus1還買opus1
麻煩唔好幫襯馬尾哥

已經報左上平機會，條友仲想狡辯話佢講嘅係問佢

我唔聽佢講？
等我俾佢睇下咩叫成也打手，敗也打手

點解我上個網會彈啲抽奬毒網出黎

因為金聲網站成日中毒
有時會彈咸網

唔係啊嘛

巴打

btw 岩先睇到金聲賣個價係官方個價
但上網睇其他鋪都平500-600到
果啲信唔信得過？會唔會有伏

過黎問會平啲
向馬尾說不，不可一，不可再

嗰日有個客上黎買線
咁個客搵左新人
馬尾事後叫左嗰兩個人埋黎
話識都未識哂，學咩人sell

come馬尾哥
乜你而家連新人都驚？
定係想食哂條數？

12號last day

好多工都有啲咁既人既

上黎試用手機直推會唔會好柒

不過呢個踩中我條尾
方丈係好小氣嘅

唔會
好聲呢啲嘢好個人

推唔到最多同你講推唔到
同拎啲player毒下你
唔買唔係罪黎
最緊要上到黎玩得開心

發夢見到馬尾哥大大聲屌鳩伙記

發夢見到馬尾哥俾老闆炒鳩左

所以啱啱發夢笑醒

買就買 不過都想試多幾個
岩先醒起新電話無3.5mm

買還買，唔一定要幫襯金聲
世界好大嘅

其實有咪的線係咪一定無咁好

有時用電話聽聽下要接真係幾煩

或多或少都有啲
買部player

平平地買部又得
貴貴地買部玩又得
保證唔阻平日使用電話

mx10之前喺金聲試過
BTW，記得我去買jds c5
班sales錯認我部機做fiio x5 (其實係X1)
lineout同耳機口用同一個3.5mm jack，佢搵個唔存在嘅lineout位嗰下

一見到冇lineout就知咩事啦 仲有x5k同x3差別咁明顯班sales真係
btw fiio 第二代開始個lineout

有無1000-1500 雜食耳機推介

驚其他比人呃我爬下文先

平平地姐係幾多
成日向人放毒

你想平成點先

fiio x5夠平未(見人用,我就冇用同試過)
我就當年跟到日馬特價買300r既

哩個post有無人用緊dx200?覺得如何?

是日馬尾哥係金雞，請勿幫襯

近期有咩一千落下耳機推介？

King

聽九個字都熱

買咩都好，千祈唔好幫襯金雞馬尾哥
佢個人好閪

之前用過，聲底直白，分析力空間感強。
操作遲鈍，用左1個月放左。
後期有出新firmware，唔知操作有冇改善，聲底好似話改變左。

上網睇硬件到好勁
但好怕國磚聲音一流，操作九流

聽講話個mango os好多bug

dp100好聽過佢
利申前dx200用家

硬質素都輸100？

如果係咁俾double錢買部dx200嚟做乜 假設忽略調音適合問題

諗緊遲下升邊部好,黑磚個價企得幾硬

因為sony個價企得好硬

我試完選左黑磚
出去試聽最實際
不過dx200真係幾易發熱 試左半個鐘就feel到熱

本身用緊opus#1都有諗過opus#3,不過都係儲多一排錢先

金聲幾時俾人插到飛起

可能我試聽嗰陣扮聾，聽唔到班友背後話我

馬尾就好直接屌嘅

我覺得聲質素dx200高過wm1a
不過支國廠D軟件就慳D啦
原本有諗過轉返dx200但見人話新FW聲底暖D就不了

可能係我嘅問題啦，我好耐之前都已經覺得金聲間舖嘅氣場好似好唔friendly咁，令人連入去睇吓嘢試吓嘢都唔舒服咁。反而亦軒/DMA真係會有種令人好願意係入面睇多陣嘅感覺。

啱

推力上音樂感上DP100>DX200
聲音細聲、空間感DX200>>DP100
DX200行Android，而DP100除左播歌冇其他功能。可能貴在個Android。
最後我留DP100，放DX200。

接受到 但要儲錢
依啲player同手機有咩分別？

唔係班友，係個別一兩個

等CM進入第9星期

以前唔係咁,究竟係咪管理問題

攞左對耳機去整，進入第9個星期都未番到

推力差異
有D PLAYER有獨特風味
支援格式多,播放程式多選項咁囉

想知岩唔岩最好出去試下

而家冇咩bug啦
我一出用到而家 好滿意
Mango os係操作慢d
但可接受，android 好順
熱就可接受 熱過ak小小
唔用套會好好多 跟機果個太廢

內鬥算唔算管理問題

仲未決定到雙子整咩artwork
今日要決定

閃粉加粉藍色

我試晒 qdc8 未試雙子 巴打有冇咩評價？

好聲過PP8

同8live 比 bass輕d 但中高通透d
立體好多（唔知係咪你地講既音場）
Hifi版我唔記得lu
Studio好悶

5live 同8live差別不大唔值貴咁多

個人意見，唔識點表達

如果按我哋個口味 係廢話

麻麻地wo kim子
話說我上次同你試pp8
但冇相認

5live 不掂 我自己覺得過咗自己矇嘅底線 一上8ss即刻嚇親 8ss低頻唔夠都可以接受 有冇人放8sh？

Yo 筆頭
比d意見 木紋定黑紅加金箔
雲母相靚但實物麻麻

人聲矇？
係咪即係暖

問仙女幾錢 開我八千二 貴唔貴？

dma請人

我已經唔再去得dma

聽日過黎

是日劈價
人在德發

冇錢啦
劈價都冇用

可能遲啲要開倉呢

揀木紋我驚抽中柒木
點算

可能要開哂俾你睇求你買

有啲咩係劈價？

咩木紋？

Nova行貨依加幾多錢到？

係咪一定要現金先有劈價呀?

係

eps銀聯都得

這些機會不是屬於我的

一推推到尾
二推推到馬尾冇數
三推推到馬尾俾人炒

唔押韻嘅

唔洗押韻，講一百次會成真就得

有現金啊 劈啲乜先得㗎

咁都係儲下錢先 買平player可能同手機無太大分別

分期抵左呀

其實同價位 又同公廁差唔多聲嘅 真係冇其他選擇？我知公廁係易推 仲易過qdc8少少

真男人 re800同re2000好似幾好咁

re800 同re600 差幾遠？

未試，想試

用黃銅做殻，好有興趣。

fx1200 入面都好多黃銅
re600 抵玩係因為佢二手價太低 仲又平衡

坐等re800 一年後二手插水

玩左咁耐fx1200都唔知。
新果2隻真男人重有個新技術，話咩拓樸動圈。

清酒浸泡單元震膜再去壓型 入面黃銅零件都幾多下 cls耳機 日本人都幾得閒

咁多同價位差唔多聲的話
仲邊有能力做公廁
同價位 除左味精派 同特殊要求 差唔多公廁滿足曬
係想多d選擇的話
咪有巴打推pp8同v2

邊有巴打推pp8?

用緊JVC1200
感覺人聲唔係好出 樂器聲出D
想轉隻人聲出D 有無推介
最好差唔多價位

差唔多價位 要全部都出啲 就算有 都已經唔係嗰隻味 人聲唔係樂器都未必係 你未必鍾意嗰種樂器人聲嘅演繹 就算話要少少似但又全面upgrade 建議最少double 個一手價位

有無巴打知onkyo dp s1 皮套邊度有得買？
有無邊張sd卡抵屌
Thanks

128東芝日本製

求cm介紹 平平地 窮學生 因為左右耳窿大細唔同 成日要買多set耳膠

DOUBLE有咩選擇

睇下2手放出去重要貼幾多先考慮

買多set耳膠平過CM好多喎

我耳油多 搞到半個月就換

想問下旺角果頭有冇300R既套買?
最好平平地

同問30R套

糾結緊買qcd 5SH定做CM好

聽咗qdc8 三個版本同埋雙子座都唔心動 就做cm啦 記住試埋手機直推 （前提你手機唔特登做差聲

唔知你問好用定好聲 兩個答案都係建議自己去試

8單無錢啦
最盡5單

咁你試咗未？好多人試完第二日就夠錢買 或者下個月月頭夠錢買

其實耳膠可以拆出黎用番梘水洗

佢會唔會睇錯係耳棉

無試
成皮野買耳機過唔到心理關口

聽完睇下過唔過到 講真 手機直推有呢個聲咩關口都過晒

好聲 就對返個價格 好用就睇配戴舒適度 耳機跟機耳膠多唔多選擇

買左俾人斬死

有常識嘅應該都知耳膠可以洗掛

咁自己衡量下 心痕日夜折磨同俾人斬邊個慘啲

好撚樣衰

同問dps1套

想買712pro 去邊間買好? 差唔多價仲有咩好試?

依隻咩嚟？

雙獨立腔體動圈

我無洗 本身用耳棉 要成日買 依家用耳膠 都半個月買一次新

最新消息：我個FD俾人炒左

講到尾你都係想整隻cm啦

Budget 幾多？聽咩？

我隻qdc4都係做cm,用左成年都幾滿意係個bass少左d

我鍾意4多過5 即使5個質素明顯高少少

個bass 當係代價 蒙頭入閘

去試耳機有咩要注意?

耳膠都半個月一次新 巴打個耳仔

膽大 一次過試晒想試嘅嘢 完

會唔會cm個殼都溶埋

巴打耳油=alien 啲血液 超強腐蝕性

我都唔明點解勁多 我今日聽聽下發覺左邊好似好細聲 原來啲耳油塞住左個窿

我通常第一次試會唔帶卡唔帶cash, 避免衝動入手. 如果試過覺得好, 就隔幾日試多次, 仲覺得好就可以買

我窮學生 聽人聲 求平就得 遲下先慢慢升級

嗚哇 定力好差 我都係帶夠cash去 試完就走

唔係，係你識個巴打

去金聲金雞店積功德好機會

上次見到嗰個

唔洗下下member先睇得嘅，要CD-Rom都睇到嘛
佢地中馬尾伏點算？

成po都係馬尾

今次唔係佢死就我亡

似佢俾你玩死多啲

直程撚狗咁撚啦

pp8正係咩位？

仆街了 隻老爺fx1200 就嚟壽終正寢 又唔想洗錢 又收唔到qdc8 hifi 點搞？萬能嘅連登仔 小弟在此jerjer畫成煉成陣作等價交換 賜我解決方案
假膠請迴避三秒

差唔多價位仲有啲咩推介
主要都係聽男女聲
買埋今次應該退燒

講得呢句95%都fail

小弟本身用緊AR-M2推sem9 仔
覺得唔係好夠力 想加M玩下

各位巴打有無好介紹？
聽聞mojo唔錯....

mojo 唔係amp 係dac 擴一體 dac係賣點 amp係雞肋、贈品 hugo都一樣 仲有lienout 都係殘念 如果唔夠力上mojo 好聽都係因為個dac amp嘅部分差距唔會十分打

點解個個都當係amp

正係有我念咒令佢功力加倍

嗚哇 好打手 此巴不掂

今日先有巴打叫我幫佢隻耳機作法

同馬尾買冇呢個服務，仲會俾我落降頭係佢隻耳機度
衰聲保證

lo-res

Arm2都唔夠力

嗚哇 發現耳機玄學起源

明白
咁巴打有無其他推薦？ $1000-$3000到

RS收二手啦

個人覺得仲有發揮空間

comply會劣化音質

同fxa9比呢

咁PP8好聲啲，俾我落左降頭嘅PP8另計

fender

部分正確，有啲耳機係用耳棉黎調音

記得上金聲金雞店玩下UE900S喎 但demo淨係得UE900，但馬尾哥話淨bass重左少少 無咁監聽
但係900s係成個設計唔同 佢自己乜春都唔知就點鳩人買
利伸:UE痴線佬

pp8好balance
香港人好多都味精怪

講下馬尾哥鬧個同事拎哂佢啲215單嘢

愛味精冇罪嘅
食出前一丁你都想少水多粉啦

同路人？ 我淨係玩舊UE

唔止你一個嘅
邊會得一個巴打咁少

明白了

咩係金雞

只要唔好上金雞俾馬尾黑面就得

金雞廣場

我就係怕學生上去試比人黑面

上去試完大大聲話搵阿Kim買
好難想像佢會黑到點

話說有日星際要215 咁有個同事要上金雞拎貨 但係就係電腦到打話要3件

咁個同事見215咁好賣咪順手拎多件落去 前後4件215

阿馬尾哥就屌個同事話 您拎撚晒啲215我賣咩？ 但其實個倉仲有貨 屌到連佢袓宗十八代都屌埋
但其實係電腦到禁多一件就係 個同事好慘

百老匯可以分24期都係8180
英京cash7800

今日問過右店8200

係慘嘅，好似唔係得一位巴打睇到
我記得當日在場有四位巴打

如果仙女升級線想要有原裝線感覺有咩推介？

可以試下UE 4 Pro ，聽人聲幾好，不過音場高低頻延伸就唔好要求太多

要咩效果先？

我淨係得隻UE 7 Pro

都算舊UE產物掛

上去金聲金雞店試，條條都有仙女原裝線感覺
聽講積下功德會買到有平有好聲嘅嘢

我以為您玩TF10 SF3 個啲

我覺得原廠線已經好啱我口味
又覺得特登比左1400買條4.4版原廠線唔係好抵

好難想像你地關係幾差

TF10 jang

咪就係我如果冇左呢份工都會俾佢繼續做到呢份工

打少左個唔字，大意左添

好重要架

想問下巴打們 ue900s出面最平係咪12xx買到？

我想問右店 d線係咪試得過
因為用緊隻耳機係cm頭，之前有個fd試得太多線搞到個插座勁鬆，好驚試完線之後個插座鬆

同右店啲線試唔試得過冇關係喎

隻soul loop $199買嚟粗用抵唔抵屌？

駁唔到 其實係咪只要唔換線個插座就唔會鬆？

但C棉隔音高質(雖然我都唔係試左好多棉)
睇你咩環境用姐
利申用開膠

Qdc條線個插頭係咪同普通cm頭唔同

睇落都幾實淨

會好過jomo係真嘅
聽聞jomo黎到已經鬆鬆地

我有條unique melody用一樣頭，個姆頭爆過

咁換線應該買咩頭

UE/UM個頭唔會鬆但會比較易因為唔啱方向既外力拉爆

UE CM頭

我唔知係咪自已成日想插入d，搞到裂左。

thanks

有冇人有錫安劍？
借黎俾我上去金雞金聲論劍

我覺得最緊要用自己聽開既歌試

ue插

fb度見人入手咗

求錫安劍信徒帶隊攻佔金聲

手持鍚安劍試dap

要聽主能夠
要試枱機

話說彼岸花得幾搞gag
得閒過黎吹下水

用咩機可以推盡神既聲音

叫馬尾哥接部281黎推錫安劍就會聽到神嘅聲音
可能仲會聽到神叫你懲罰馬尾哥

gag神

今日留一線

依加苦惱緊點 因為無player 平時用開電話聽
但電話無3.5mm

你冇3.5mm咁點插耳機？

日後永不見

盲點

Iphone7

公廁配咩線

換埋線一步到位?

係咪你黎

我咪一樣iPhone7 睇唔出有咩問題

即係用lighting插線?

個巴打係覺得自己手機冇3.5mm 去試耳機不掂 但係好多手機有3.5mm 聲差好多 特別係部分中階手機 冇人一開頭去買去試耳機就全副武裝 只要唔係試啲擺明推唔到嘅 睇唔出有咩問題

10k以下 cm 有冇咩推薦

雜食型
edm，人聲，classic，jazz 都聽
budget唔算好多，真係唔識揀

Qdc5/8

自從馬尾事件之後個po推得好快

自從馬尾事件我可要咬住個1001

有冇人可以比啲建議我
想試下仙女之外嘅耳機
10K 樓下
聽開中文流行曲
鐘意人聲

6880

仲有冇，一次過試埋

ue18 大家點睇

絞多唔等於好嘛

公廁原裝線已經唔錯架喎

無得試咩

sliver mk2係咩材料

計埋player 咁就兩皮

二手再插水我會考慮入手

大家點睇ha fw 02
同埋如果iphone粗粗地買果隻aqua會喎會好on9

各有各喜好
冇話咩on9

01真係好平 買咗02 心思思想升級會好麻煩

可能我木耳我鍾意02啲聲多啲

01 好好多woo

你試多幾次，如果都係證明你真係唔鍾意

同埋學生哥想2000蚊買
01要3000冇乜錢

行得6個月保 2650 水2350 二手 1700-2000 你自己諗

買隻有保既水

仲要得六個月

334?aya?

Eearsonic SEM6
依家6k樓下應該買到。

仲有4k換線

另外推334

334甜到漏
長時間聽好難頂

SEM6 let go 做緊4000蚊

我依家想執番隻，之前換新野放。

雖然5live我都係聽左陣就放低 背景事實真係較矇

但5hifi成件事唔同晒 已經好滿意

noble6大劈價
值唔值得入手？

又唔一定喎
02冇01咁重口味

自己去試下
大劈價可以考慮
原價真的不了

公廁俾多300 有行

有冇巴打聽過麥高思k3呢隻野？

大家點睇

用眼睇

轉個英文名magaosi k3 pro會唔會易睇少少?

我想問下現金價邊度買仙女座最平
今日聽完中咗毒

唔該巴打
遲啲會去試
不過334同 velvet v2 比呢

上個post係咪有人話公廁d打手冇續到約?

小弟已經爬過文 睇過啲推介 但都想問下點解無咩人講fender 既 我試過佢隻fxa7好正 睇過人地介紹入門dxa1 想問下大家點睇依隻

聽日去買先

我話嘅

如果你聽過fxa7...dxa1真係好撚矇

請問行貨係保幾耐

因為我未去試dxa1 咁就要要諗諗 因為我比較中意依隻型 睇到巴打們推介果啲既款唔係幾岩我耳形

想日我都去買

德發邊間？

一年

岩岩上DXX試左335同ve6,一開始試試335先，覺得好濛，啲樂器一pat野咁，試幾首歌都係咁，跟住試ve6覺得完全兩回事，啲樂器分析出返曬黎入耳感覺驚艷好多，搞到而家諗住直aim ve6 另外想問下巴打有冇其他同價位值得試？

ve8?

華X話2000頭 係咪比人水

有呢間架咩

Ve6無撚柒敵

訂VE5去邊到好

好似得返d記？

18+Pro 人聲有D後，不過高音延伸，低音下潛，樂器分離度同D埋細節係幾好

人聲就UERR, 7 Pro果D啦

人地問你同價位喎
雖然都係5位數

一定唔係金聲

我行過星際無人彩我

usb-c

搵左新工未

問題係usb-c 我又無轉插線 部機一定要用原廠線 但依加斷貨

ok thz bro
我自己睇到heir 10a 同jh lola好似都好正

有冇巴打試過，如果冇咩特別，連埋巴打講過兩隻我就聽日一次過試曬la

唔急啦
急咩？

之前同個friend買DX80都係金聲最平

想問下AKG N40是咪仲好好打?

未，等緊
星期一打去平機會問下

k10u才是王道
利申:k10ua+wm1a+crystal picolino 4.4 pentaconn

2000左右既價黎講...佢同campfire orion邊隻好D? 聽開imagine dragons

orion冇聽過
N40係順耳嘅

用過黑殼k10u

幾年前有人送左隻SE535LTD, 而家壞左單邊
我Keep好哂所有野, 想問吓可唔可以問人借單拎去保養？ 佢會唔會收左張單？

如果係可行的話，跪求巴絲借單

新手一問
而家用緊215se 想轉耳機
Player岩岩新買左xdp-300r
聽開rock,mental 想聽多啲bass
筆直4000左右 有咩推介

賣部player ak300 最平價
99%new 沒花，有大約十個月保
原價6000左右，賣$3800
送埋入面 d歌俾你
Email:arthashk1@hotmail.com
留個電話我contact你

Ie800 z5 846?
對低音無乜特別興趣唔清楚

跟機冇送定係你整唔見咗？

睇嚟係無送
咁閪

想問下返到屋企你地點擺部ager同耳機?
而家好懶，就咁成set放係枱面算

ager？

player先岩

掛牆鑲好佢

入盒

是但搵個空位擺低就算

Fxa7

仲有冇耳機係類似n40咁 又係mmcx又係圈鐵機 d聲差唔多？2千至3千筆直

巴打 如果w50/ 木星呢?

IE800啲Bass

首先你要推到IE800

W50點睇

如果你係為左要5個單元，咁你買仙女啦

唔係呀 其實想聽bass 見網上有人講w50
利申 新手一名

Lyra II

除咗rs邊度仲有得試vega？

今日唔開，真好野

DMA
Music cafe

有冇人覺得去d仔試嘢有股無形嘅壓力

金聲金雞店先大壓力

馬尾哥啲氣場勁姐同埋啲客太少 d仔個氣場成個直頭包圍住你 無論客多客少都係咁

氣場勁到未入去已經feel到

戰鬥半徑好長

直程行入金雞未搭都feel到

Thx
搵日試下535, ie800 比較下先

你有冇嘢推IE800？

Xdp-300r 推唔推到

加多幾個amp應該推到

咁係咪唔洗諗ie800

係 因為呢啲機加amp都冇意思

好 咁我主要比較下lyra ll 同535
Thx!

846先岩

咁應該都中Lyra II

846 同 lyra ll 先岩

都係中lyra

星際三樓apex

話說kim 兄有冇ab test過xelento 同lyraii？

說好的仙女7300呢？
點解係7500？

有

thx

感想如何？

去試3隻耳機但最後唔買會唔會比人黑面

唔會，今日先試左幾隻萬幾蚊既，然後頭也不回

冇，其實你唔洗怕醜，如果連試幾隻耳機都黑你面，我唔覺得你值得俾錢佢賺，除非你真係太過分

巴打係咪n40

睇你去邊 去金聲咪會黑面

新手想買個入門級 耳機 budget 兩千內 睇中 Shure SE215 fender fxa2 依兩隻 覺得個形岩帶 各位可唔可以比啲意見 有無其他差唔多既推介 我都會出去試

N3ap fw系列

Dorado好似都走bass路向

眼係睇唔到個型啱唔啱帶架

N3ap fw系列+n40
你果兩隻215，fxa2 就唔好曬錢la

新手無知一問
想幫im70換線 斷斷地
想可以用耐啲 因為年尾唔喺香港
求換線推介
用iphone 6s聽 thx

Budget

Dp-S1 日水係咪一向都係賣緊千五

試埋ls200

7千幾 冇咁多筆直

不如試埋黑黃鸝

LS200女毒架喎

不過其實樓主都冇講聽乜

其實你既筆直係夠t8ie mkii架啵 講bass應該點都挑贏樓上果堆

唔想太貴 500內ok?

淘寶算啦

500內玩下ZS5試試

不如賣咗你嗰隻，俾多小小換LS70啦

Sorry 無講清楚 因為自己試過fxa7 之後覺得好岩帶 同個款中意 但budget 唔夠 所以考慮佢入門級果啲 主要聽流行歌 中意人聲鼓聲

我預around 5千左右咋

咁試下t8ie mkii, 846, lyra

係金雞先黑姐

t8ie不如加多少少衝xelento

集體吸毒

加多少少系列

獨食唔邀毒撚

識玩，A35落PHA3
PHA3真心好聲
不過限16 44.1同24 96
上到DSD又好似差少少咁
講唔出差啲咩

Xelento好聲好多喎

唉 邊度搵dsd 除咗俾貴錢買 如果錄音好好嘅16bit 44 vs 錄音一般嘅dsd 邊個差距大啲？雖然咁樣比較唔太標準

全部我朋友黎

筆直$3000，想買player

希望部player行android可以播kkbox啲歌，分析力好啲可以聽清啲樂器，少啲bass

我見fiio x5k 3rd generation啱價位，各位點睇？

本身用緊iphone直推t10i，因為耳機仲有兩年保養，所以想逐步升級，換左player先

求答

KKbox用手機算啦

為左音質我唔用kkbox唔行android，聽 lossless亦得 $3000有乜推介呢

DP100
Fiio X5 II

其實xelento 嘅聲底真係唔係人人啱

Thanks 搵日去星際試試

唔好過黎搵我
我怕你埋單多左一個double

加多少少系列 太貴喇 afford唔起

你千祈唔好過黎，我驚你加多唔止少少

我筆直5千左右咋

起碼變9000

初黎報道 巴打係邊度做

xelento 雜食ok 不過相對難搞過唔少同價耳機 如果齋計流行當然唔係最好 不過的確有唔少可取之處

可能就黎唔係

巴打做星際裹面果間金聲？
我唔會買多個double嘅，我真係得三千

你真係得三千，不過試完玩完你銀包會突然多左錢

妖係咪白痴架？自己有過節就刪左金聲介紹
最多咪自己後加叫人唔建議去
唔鍾意聽動鐵不如刪埋動鐵介紹呀笨？

呢排掛住打機無追post淨
我想講ori and the blind forest啲音樂好正

係白痴
已經痴左線啦

唔該下個post加返佢

下個Post加返囉
排一頁BAD俾金聲

順手刪埋自己啦

都係等office嗰邊搞掂左先

hifiman啲耳機一向都唔錯，不過真係遲買平唔少咁

唔係，都有機都鬆的

呢幾隻我覺得n3ap好啲
n40 同orion 都覺得尖左少少，好似係

n3ap
仲平啲添

你要聽多次N40
金雞有Demo
試完我驚你開post唔加返金聲

dita啲bass都算偏重

自己同人地有過節就delete左人地段介紹

的確係垃圾唔
早排試完唔買西我面
試完一次就買咩

我自己都鍾意xelento多過t8ie mkii
同時鍾意t8ie mki >mkii (唔計qc)

錄音好好嘅都要啱你聽先得吧
我覺得你鍾意嘅音樂有hires就買，無就唔使強求hires

西面算好啦
有客直程俾馬尾屌
話冇錢買唔好試

好煩，我幾唔鍾意一間店都好，最多唔推薦佢或者插佢，唔會係啲中立嘅介紹地方度刪除左佢。
不過我唔介意試多幾次n40，好多時用唔同配搭(或者唔同demo)去試同一隻野真係會好唔同評價
我上次試印象幾差就是了

錄音好好嘅 就算冇乜興 聽聽下就聽灌咗 好似我咁 到依家都唔記得黎明同張學友係咩樣你叫分可能仲要諗加鳩估 但成日攞張學友首"怎麼捨得你"試耳機

聽得多會鍾意聽即係佢都啱你聽囉
唔鍾意嘅真係狂聽都唔會鍾意

中立嘅地方
咩有人理過店舖介紹嫁咩？
去到第幾個post出現master pro right shop同let's go?

唔好放過佢

睇開嘅人唔睇姐，都有新人會睇嘅
唔更新唔代表佢唔係算中立嘅介紹
咁佢有寫好壞，當然唔算係絕對中立，相對中立囉。

我俾啲歌毒到幾次都係因為個錄音 當然要有返咁上下功夫嘅唱功或者後期製作 之後突然頓悟錄音先係一切 幾愛都好 錄音差嘅歌真係冇咁襟聽

無送啊依加都唔知等幾耐先有得買 仲要學生無信用卡 遲啲又要麻煩咁搵人幫我上官網買

呢幾間嘢由post 1已經存在係香港
有人理過咩？
Let's go年年音響展擺，你地有加過佢咩
right shop不停marketing你地咪又係冇加過
master pro有三間鋪，都係冇人加

下個po會加返㗎喇 不過新手更介意嘅係去試耳機嘅服務 黑面呢味嘢新手嘅知情權更重要 我諗大家都係過來人應該明嘅
利申 見過brother pony tail 當住客面對住同事發爛 聽到都心寒 個理由我聽到都皺晒眉

咩手機咁玩嘢？

咪215拎多左一隻
同埋同我嘅朋友吹左陣水
連續兩鑊
早知開佢拖
話佢同我嘅客吹水有咩問題

唔俾新人跑數都未同佢計

吹水都唔算 兩個同事講咗十幾秒唔夠兩句就俾人照肺 仲有客人喺度 擺明想落兩個同事嘅面 傻佬都明啦

全部係post1 已經存在？你肯定？
所以你覺得無人加係因為有私怨？而唔係太耐無更新？

唔會放過佢
煩佢幾個月都好

自己加返啲經驗落去講解點解唔建議去囉？
有心機嘅每個post都寫都得架

原post果條撚樣虧佬唔update看個sauce關乜撚事

呢幾間係lihkg post 1已經係灣仔係深水埗係旺角啦

建議唔錯

我暫時只搵得到二十
2010年Let's Go係有既
乜柒Right shop話？

我抽起左edit緊啲bad

sor以為講緊hkg post1, 我誤會左我錯
重點係頭post由hkg轉過黎個時都根本無乜執過，直抄，所以無囉，係因為無人更新姐
咁你答左我未？
"所以你覺得無人加係因為有私怨？而唔係太耐無更新？"

係呀，我覺得有人同lets go right shop同埋master pro有私怨呀
係我post22同23先加佢地落去

htc

多謝你嘅解答
頭post啲入門耳機唔list哂1000樓下嘅model又一定係同啲耳機有私怨啦我諗
根本係無人更新姐，個個舊人開post都係照copy and paste嘅
我感激你更新佢，不過拜託唔好亂刪野好無
等你買起左或者拆左咁多間金聲先刪左佢都未遲

點解老闆唔處理下

其實page1介紹要更新已經係月經

買就唔敢啦，怕犯法呀

n40想升線銀線會唔會好不智？

打錯

咩銀先 鍍銀定單晶？一條純銀單晶可以貴過你隻n40喎

dita好難玩呀
上個月ect清貨如果dita the answer
煲左百幾個鐘都係好難聽
冇立體感 女聲硬 bass唔潛

之前上淘寶睇過 但多人買果啲用家都話快出事 我唔喺香港出事好難換
巴打有冇推介

巴打介唔介意講咩牌子 上網search到係耳機黎

我果隻有特殊感情 唔想賣

我用過Dita the truth ，係比較硬聲，但bass做得幾好，立體感都唔錯，唔知你用咩比較。

r studio/ ice lab 可以去試下有無啱

鍍銀

因為老闆唔係香港

用咩推先？

我聽過the truth都係ok架
所以先入answer
唔知究竟係條線所以差咁遠 定係真係要煲咁耐

dx200

老闆係香港都唔會處理嫁啦

想問下 iphone推灰黃鸝人聲有少少刺耳係咪正常？

琴日買？

咁快買左?

你買之前有冇試聽先
煲左,未煲會有D分別

灰鸝人聲係弱

刺耳可能係推唔起粒高音單元

試耳機嘅時候冇用自己啲歌自己啲機試個demo 人聲刺耳程度接唔接受到咩？

呢個係琴日係dmx試demo既feel 佢個bass係強 但人聲連陳奕迅都有刺耳feel 咁應該係我iphone推唔起了

有用自己既歌 但佢刺耳既程度我覺得有d誇張

KZ ZS5 200左右 不過電話推唔到要用player

有無巴打有留意plussound t-metal

好似幾特別, 但let's go 無fitear 頭試

見外國網既評價都正面

咁你都買？冇對比下其他耳機？

就係未買 想問下係咪正常發揮 對比緊n40同Orion

有sd card咪用嗰度啲player試下囉 有啲手機聲係特別唔好 唔知你嗰部如何

btw 買得灰雀嘅價錢 orion就唔好考慮喇 有啲師兄反而鍾意灰雀多過黑雀

咁佢最大？

仙女升級線要單間銀同鍍銀銅有咩推介？
lab2 cable？
the truth cable?

唔識用會然功能 唔知加唔加密到

有冇師兄會用灰雀換鍍銀線或者其他線？ 同埋n40其實有冇吹大左 見d人係咁讚

btw 唔該曬師兄

老實講買線真係睇夾唔夾，有時就算耳機貴結果走去配咗條銅線覺得最好聲都唔出奇

n40啱出果時試過,一聽個高頻好暗,人聲比較後,聽左1首歌就放低左,可能果時未煲好啦

The truth cable，講做線雲吞河係權威

n30感覺冇n40咁標
灰鸝試過換都係換銅線效果好d
補返人聲弱呢個缺點

話說有無巴打有買過山靈m2s, e 家用緊條19akg n40, 想試用玩player睇下同ip 係咪好唔同 , 求大家意見

順便去試埋銅銀混絞既 emerald

銅銀混絞我試過
D聲好似炒埋一碟（唔啱feel)
原裝線感覺好抒服
所以想搵單間銀同鍍銀銅

想問下大家會唔會買二手耳機 如果買二手會唔會有咩特別野注意

我用緊emerald +仙女 我又唔覺炒埋一碟..
你都去試..咪順便試埋emerald
不過lad ii

emerald google唔到

我隻公廁配左兩條線俾佢
LabII 聽極限人聲
Labkable silver mk2 就雜食

beat audio emerald

想聽厚暖聲同低頻應該n40定灰雀 定同價位有其他選擇？

最好人聲都唔差啦

徵錫安劍一對

神既聲音

Fiio x5iii聽jpop點？
夾Fitear aya
Budget得2000

聽開濱崎歩 西野果類

幾硬，用唔慣。

846

簡單直接 不過唔夠筆直

二手 3字頭

成功起左你底

自爆左仲起咩？

世界好細

入會囉

收到啦
聽日有一隻
過幾日又有多隻
星期三錫安教會話過黎俾我試聽

in 石安 we 柒

3月時買過對FXA9
明碼實價 無平
不過個時話送comply棉 佢抄低左我電話 話有就call我
到而家都未call 我

某職員A：張紙呢？
某職員B：唔知呢 由佢囉

貴唔貴 唔貴我又收隻

劍1係藍牙百幾二百幾劍2 有線好似係15蚊

牧師佢哋上唔上連登？

牧師們，我喺金雞

我以重組戰團

我都唔多鍾意dita
不過諗起就提下咁

一定要揀呢幾隻咩？

講到銅線本質一定差過銀/鍍銀/合金咁

我之前試隻demo都應該煲左一排，不過以個次印象我就情願揀n3ap了(講個人口味)

你班垃圾而家先玩錫安劍？

呢個係上面嘅安排黎
佢地被安排到遲啲玩，你無得say no

想問下巴打們 插左耳機 唔小心開左line out mode 會唔會燒耳機

神既旨意you win

仲有聲咪未壞囉

會燒耳

正常有行label有正常電腦單應該得吧？

你咩機嘅lineout先 常見嘅player 問題不大

自己試最準

俾啲 sales 歧視，係咁問你 budget 幾多

咁唔知你筆直
佢點sale你呀

我第一次 冇試過就訂 等到貨就即刻聽

佢表示全部都唔夠貴，點買得落手

銅線最盡最多咪1960級價

同埋唔一定係貴啲就夾啲架喎

期待真正用家開箱

air已經訂左10日
係咪要考慮定試咩線

即係幾錢？

唔使

7/8000 點都夠啦卦，但我係想試條啱嘅線唔係淨係貴嘅線

最衰宜家條 Ares II+ 2.5cm 無得試
條ares II 已經唔錯

n3ap換sd2是否不智
聽過又幾中意

覺得S8送個耳機好多過ATHE40

sd2 試過demo勁舒服

知唔知邊度有sd2/sd3平？

鍾意就唔到不智
鍾意嘅話(同知自己做緊乜嘅話)，hd800換beats都唔會不智

唔係掛 CM都未到 咁快就想換

要等好耐 要成個月

見有巴打講開灰雀 有咩4k內player夾？係咪dp100最夾？

出黎做野搵錢
想分期買隻cm 玩
邊隻易推d 雜食d?

ve5

睇到啲字已經覺得不智sosad

sd2/3會唔會好難推 用緊ip se

搭單問 灰雀換唔換線好 定留錢升級耳機算?

自從等過cm, 一個月唔覺得係乜野時間

邊間舖有得試仙女座 thx

fitear air
唔大力推都唔會爛聲
[size=2]不過如果比d力 粒圈彈彈下好正/size=2]

當佢一個月鬆d後到
煲多一個月
兩個月好快過

好興奮，聽日可以開箱錫安劍

係我就唔換
普通一條有牌子既都講緊一千
用黎升級耳機仲好

牧師唔係開左個盒開左光先架咩?

你係邊度收到番黎

facebook
同telegram group

大把

金聲冇

4-5K左右有咩選擇 暫時係黑黃同846揀緊
利申:想換2.5平衡頭 聽開女毒同HIPHOP

依啲無價寶嚟嘅
收咗幾錢

女毒點會揀846
但5k好似兩隻都買唔到

why?

原來30r日馬做緊千五
超平

有冇巴打係為左可以繼續iphone聽歌而唔換ip7繼續ip6s?我唔想冇左個3.5mm 但想換電話

換其他有3.5MM的電話咪得囉

咪加條jerjer 仔囉
其實有咩所謂 點解咁抗拒
有幾可一路聽歌一路叉電

用條JJ

買多部player
咁啱樓上話30r 千五蚊

如果呢個價位冇咩推介會揀2手 不過想睇下全新有咩選擇再決定入唔入二手

用左咁耐iphone 返唔到轉頭

硬係覺得條jer會影響到音質 同埋條jer好易唔見 又柒 都唔知跟手機袋定跟耳機袋好

等緊對雙子座
而家用緊對未煲過既rosie
聽十分鐘已經覺得好攰

都係一個方法黎既 但係30r係咪已經夠推大部分既耳機？未買過player

我用緊sony a3 最近換左條升級線m12sm2
咁條升級線就無固定鐵絲 我帶黎聽歌就經常甩
想問有咩方法可以固定到
用固定鐵絲+熱縮管?
利申:9UP 新手

終於入左noble 6
上網睇開箱文都冇乜 係咪太冷門？

有冇巴打有d輕便 唔重既入門級player介紹外

打錯 sor

條jer其實重靚聲過iPhone 3.5mm直出
自己試過 亦畀過人試

估唔到認真

有j都好 我果部想買都無

啱啱跌咗SHURE535右邊耳機落地，之後左右聲道唔平衡，右邊明顯細聲好多，但保養已過，有冇巴打可以推薦去邊度整

利申對耳機唔係我嘅

有3.5都唔代表咩
我部xzp用黎聽歌真係聽講粗口
因為推力唔夠連推仙女都唔掂

信息量太大
我聽對仙女+原裝線聽聽下可以訓著

Rosie太大粒 戴得唔舒服
仙女我朋友借過幾日我聽
唔啱我口味

同埋巴打要小心campfire個mmcx頭

到時再算

A35啦
細部又靚仔

a35好啲定30r

S1 日馬有平

30r或者s1有2.5

無信用卡

係咪求其一部player都夠力推大部分耳機

你部player內置有埋amp的話

player都算係有amp 理論上 普通player 同便攜dac amp一體機係冇太大分別 只不過一體機個amp電路大好多 而且推力大咁解 好多直頭兩份電路擺同一個板 冇操作介面嘅dap 聲嘅差距冇2vrms LO上獨立amp咁明顯 要玩主流player 只要個推力唔好特別雞就得過且過啦 魚與熊掌不可兼得 所以買耳機前要試過惡唔惡推先 好多耳機spec睇落ok 但其實好食推力

點樣可以係spec到睇佢食唔食推力？

遲左, 我想放隻noble 6 放左成年都放唔到

或者要注意邊一part?

直上1a

呢個價位我諗到正既好似只係得velvet

Velvet v2 5.7k

黑磚？ 我仙女都要開到11x/120 先夠音壓
但自己部380 就8x/150
Btw 味精黨不二之選

甩線定成隻甩,
前者就鐵絲+熱縮管,
唔落鐵絲都得,不過要一路燒一路校角度
用火機記得慢慢燒,
大火你條線會燒傷黑左,
後者試下換大或細D耳膠,
如果個碼正確,
除耳塞應該感覺到吸住.

睇靈敏度 單位係db 同埋ohm 但其實兩個睇晒都未必準

一插入去音量都會比平時啲耳機需要大一大格音量 仲要係插落好大力嘅amp 可想而知呢啲耳機插普通player好容易推到閪聲 亦唔建議用啲雞肋LO player上amp求其推到有聲就算

畀多少少上1Z

請問一般幾多db或ohm先界定為難推?

師兄 想問下a35定NW-A36HN好d?

係咪買埋pha3?

30ohm 10x db都尚算可以但係音量已經大一大格 對比平時1x ohm 10x-11x db 呢啲耳機 但係出唔出惡聲閪聲就另一回事
大過30ohm 細過10x db 就開始要小心 其實呢啲spec真係可以忽略 最緊要清楚自己接受程度 值得犧牲幾多音質去換便攜能力 或者調返轉 犧牲幾多便攜能力換音質

手機推兩皮幾cm或者一部細檯機出街仲要加多層供電綁炸彈推exk都係自己嘅選擇嚟 耳仔收貨先係最標準嘅spec

唔買既話呢？因為唔想咁多線 唔該曬師兄

好似同一部機,a35=16gb a36=32gb

理論上即係ohm or db 越大, 音質越好?但要犧牲便携性,
相反亦然?

有冇人聽過TWF41

理論上即係ohm or db 越大, 音質越好?
唔係囉我覺得 係設計同物料上的問題

ohm不是越高越好,
高ohm可以過濾d雜訊,降低個影響,
同耳擴一大力又多d雜訊,
最後都係睇個完成度,
不過便携難推用多電,
都係向易推方向.

db從來都無咩好參考,
好多寫到好高都係好難推....

30r啦 仲a35
冇信用卡去肥花買部未開封水貨都係17-18

，我前兩對就係玩呢隻，幾正

第一對係咪T10i?

仙女唔係好易推既咩？
黑磚都要開到11x/120？
我用dorado 開到4x/120 已經覺得好大聲

可能線問題?

有啲db 高ohm低都難推 仲要唔係牛係入耳

多謝師兄解答, 因為成日都唔係幾明個ohm有咩用途

因為想輕便d 30r好似頗厚重

30r都厚重？
XDP-30R

如果一定要輕便行先, 近期A35都不失一個好選擇,
前提係接受到SONY既調音

算係一個最簡單嘅參考數值但實際都係要睇個別情況
仲未計有啲耳牛食前級多 前級提升一級 耳牛能力又明顯增加跳一級 無論佢食唔食推力 所以試嘅時候對比多啲系統設備 費事出現即使知道自己夠力推 買咗返屋企都係聲都好一般嘅情況

4x黎推圈 .....
巴打係唔係聽覺太勁果隻
去睇live會唔會七孔流血

多謝師兄解答

11x推鐵遲啲要用westone

11x係咪未插實條線

我係用聽live 不傷耳之下最接近的音壓比較
即係平時出街聽歌 用膠又好 棉又好 播緊歌時
就會聾曬 完全聽唔到出面環境聲
而黑磚要去到11x先可以有依隻程度咁

我用40x/120 出街仲會聽到些少出面環境聲
暫時聽live 仲未七孔流血既

你係咪戴得唔好呀？
11x真係可以準備用westone

呢隻圈中高音幾好, 空間感大, 低頻下潛幾深, 但分析力唔係特別強, 佢呢個定價, 差不多買到兩隻 n3ap, 我就覺得唔值, 而且隻耳機 size 好大, 好難戴得穩.

開到咁高你隻耳有問題喎
我開15-18咋

1a,1z ak380 sp1000

sony 今代調音唔同曬喎
冇咁重味精

我用仙女 18/120出街已經聽唔到環境聲喇

佢條充電線幾時先肯換type c

用緊schmitt s30 + Lisa
想轉fxA7
聽開band
Guitar同bass為主
巴打點睇？

各有各喜愛

請問師兄們，t8ie mkii依家街價大約約多左右？

巴打神耳 我跪左係度啦

上面開11x/120既巴打我覺得要驗耳

聽覺好有時好撚慘下
我而家入戲院要帶定對846塞住耳仔
唔係會痛到唔想睇

想問下其實點睇部player有冇內置amp?規格會寫出黎？

一般都有headphone amplifier,搵邊個無先難
個別有Line out ,插耳擴用.

原來係咁 唔該曬

冇嗰啲叫純dac 街嗰啲便攜產品搞到依家個個都唔明咩係amp個定義係乜特別係啲台仔 仲有啲明知錯照叫

巴打你小心d好......
我聽35/120都覺得有少少唔舒服

歌都有音量分別嘅

依樣真
Band 就8，90
女毒清唱就11x
18/120果巴打我堅跪

仲有你個耳機有冇氣孔 首歌嘅內容音量蓋唔蓋得過環境噪音都有影響 例如band 同清唱 清唱肯定難隔音啲 人會自動加大音量

我用dpx1a都要開120-140/160

唔係wo
仙女係地盤聽都唔洗11x/120
如果唔係耳仔就係硬件有問題

有fd
我仙女吉x1a都係百1 百2

x1a細力丫嘛

見x1a 同s1都減價 其實兩部機會唔會差好多？
雖然價錢一個double有多 如果淨係講音質

x1a 低1 gain
長年~55
如果去到high gain直頭係40-45

唔記得講係用846

而家ve6係咪得反D記有做代理？好鐘意佢隻聲，但好貴

CSA

s1

s1係邊部？

onkyo

金x同dmx果d舖會唔會有得試？

咩都無既

聽聞就算有得試,試完唔買都會有種無形既壓力
聽講係咁

聽聞過了

只限金雞店馬尾有返工嘅日子

我朋友用既音量比我聽通常我都減一半或更多

淨係覺得杰本果間有壓力,
果條4眼串串地,
佢上司係到就第二個樣
可能無係佢到買野
金聲我上金聲無咩野,
旺角DMA重幾舒服.

可能係我都唔理D SALES啦

日馬今日有減價
如果黑磚有折可望入手

唔知有咩會有discount呢?

自推

減咩

黑磚/金磚個價已經硬左好耐

各位巴打小弟用緊315純銀線，想upgrade下，筆直2500，有咩好推薦，akg n30好唔好

唔差

2k收左部x5iii返黎玩
開心使用中

神的聲音

萬元級數

想買部300r比女朋友玩，但日馬唔送香港，請問300r行貨做緊咩價位啊？

有冇巴打知邊度有得試a35

DMA MK試過,
應該好多地方有.

唔該曬師兄

想入隻ls70 有無巴打有同係邊到入

A35同大陸果啲一千蚊左右既播放器有冇得比

有 biccamera

日馬dps1定30r抵玩d?

揀樣啦

如果日馬買 係咪會有全球保養？

多謝巴打，不過有無人知香港邊到有得買

實物dps1好睇好多
30r成舊膠 玩具咁

你就想

有冇人去d jai試咗隻re2000？好撚貴喎 惡唔惡推？

聽巴打講試左lyra ii同846
個人鍾意lyra ii多啲 聽日準備入手

好似買左有得入hifi男人會

如果鍾意lyra ii
唔差在試埋vega

煲錫安劍

教徒

咪買a35啦
你遲下就會想玩2.5
到時咪盞晒錢
30r日水都係貴小小之麻

唔好喇 窮jj

甩線 btw唔該晒CHING

點會唔送香港 ? Seller 揀 sold by amazon jp 就得。

DPS1 20XXX yen

千万千万唔好加鐵絲 一般熱縮通定型已經好好 加鐵絲會變差

即係點 新手第一次日馬買 求教

是咪大陸馬網買 之後佢會show 海外購？

直接係日森用信用卡比錢咪得 唔識就google點樣比同set收貨地址

終於買咗仙女，不過隻綠色好難頂#

google真係咁難咩 上2星期先google完+買完

多謝你

去左旺角D記，冇得試住
不過有re800試，質素幾好。

我add埋cart睇都要22xxx yen wor

明了 太蠢 去直接google搵圖片先明 btw唔該曬巴打

有 10% off Coupon Clipped, 你禁左落去攞未 !? check out 時會見到有減. 另外, 30R 金色都有 10% off, 扣埋退稅 19xxx 羊就買到

我禁左呀，dps1要22xxx yen
30r 18xxx yen
但好似dps1好d?

借 epc 熊本熊張圖, 我啱啱 check 過原價都係收 22,750, 可能我早幾日已 add 左呢部機落個 cart 度, 所以佢唔係跟而家個原價 24,570.

24570係包左8% tax
揀左地址做香港之後去到checkout係寫22750
再用埋10%coupon咪20865

有無巴打知邊到仲有得買pathos aurium 同埋大概做幾多 個報價係幾年前

雜食黎講
535同t20簡邊個好？

邊度買，買左幾錢😂

兩隻聲唔係走向差好遠咩

師兄們 通常係邊度down歌放入player? 聽開流行曲 歐美廣東果類

都係得一間做到咁平

買CD

冇貨

頭先禁多左隻30r佢即刻變咗準備出貨
取消左 要隻dps1就夠

其實30r同dps1有咩分別

牌子
其他大致一樣

比人掃晒
要等1-2個月 搞到唔係幾想買

dma之前有部，而家唔知
直接搵佢代理應該都重有

onkyo收購咗定同pioneer合併所以牌子其實都差不多係一樣（好似係

Kim巴打幾時入line group交流下

DMA而家重有賣家用野咩

新出隻Acoustune Hs1551有冇巴打試過
好型棍

入去話錫安劍好好聲

早排有巴打po過

交流下 學下野嘛

有冇用緊黑磚既巴打分享下如果1日聽2-3個鐘電量可以用到幾多日?

而家部X1A成日冇電 嬲嬲地想換機

Pathos嘢去友誠輝煌問吓

要點入

代宣傳：高登耳機line群，入群者請填form，並在post內留言作實

下次1001開post加返啦

等我入去宣傳下錫安劍有幾好聲

連line group果段都cut埋

其實唔明點解要填form

加埋錫安劍入去

其實我冇填到
高登不了

填form廢事你line id比人知姐
個group舊登到而家啦 呢度又冇人開新group咪照用返黎交流

淆底，不了

除左報價
仲有咩需要私底下用line

sony 下半年會出新機

神之聲煲成點

講大舖壞話

讓大鋪壞話係度講得啦
話說我入左個tg group
但睇唔明d人講咩...

依個po咪專吹各鋪囉
仲駛私底下

對雙子下星期先到
而家用緊rosie同w60
好痛苦

鳩估 20k+ 定價

最後揀咗咩面板？

Hello 頭仔
木紋
希望唔好咁柒

入門級黎
A45

仲有花生囉 至少呢度無人講

可能加多部中階呢

花生靠呢度食得屎

加多部zx300

各位邊到買cd

對ve到左

有無人知csa收幾點